奶茶定咖啡

咖啡
奶茶

我自己就最鐘意飲凍奶茶 正到仆街,有時通完頂就要飲咖啡,冇計仔

鮮奶咖啡諗起都正 ,why not both

奶茶 只飲熱

奶茶多奶走杯

聽朝飲

奶茶

點樣多奶走杯 我未試過

茶走

直接係個口度倒

唔夠你嚟喎巴打
拜一拜

鴛鴦

鴛鴦嘅留名啦

pish

茶走最正
btw成日飲咖啡

央

In latte we trust

more

杏霜

咖啡似乎優勝啲
但奶茶也不甘示弱

2樣都好正

熱奶茶

茶記咖啡定咩先

冇所謂

平手喎